做緊老人院 你問我答

做緊老人院一年鬆d
有做過津院&私院
做過真落手照顧老人家的護理員
即係餵飯沖涼執屎尿
有乜想問？

利申 : 如有雷同，實屬發夢
注意 : 不相認

其實有無認真幫老人家沖涼
老人家瀨屎尿有無出手打過佢地

有冇諗住考保健員

唔係特別要求嘅通常隔日沖一次涼
啲罅位會特別沖乾淨啲
應該咁講..
你見到嘅地方就會好乾淨

瀨屎尿就正常嘅
不過十個有九個都有包尿片
一日痾幾次屎都唔會出手(冇咁衰
最多鬧兩句
但伸手入去玩屎就gg啦
啲姐姐會好大力咁幫佢地抹手
但通常都唔會整損佢哋
因為家屬好麻煩

利申 : 我未試過虐待老人家，我做唔出違背自己良心嘅事

考左啦

我都做緊HW 津院

點樣忍d臭味

而家現職私院

其實我都唔知點解我會忍受到啲味
戴口罩 其實都冇乜用

新仔幾錢個月

你又幾錢？

冇乜嘢真係好特別難忘
你想聽開心定唔開心

環境&服務，自己係個度做覺得點？
如果叫你放自己屋企人入去住你放唔放心？
宿位價錢幾多？

最近有屋企人有需要入hostel
但咁多間都唔知點揀
有無行內出名伏既千祈唔好入？

睇吓你做咩位
pcw 13k起 11hr 6day
hw 14k起 9hr 6day

搞笑先
有日有個阿婆醫院要佢驗大便
我哋叫佢屙屎嗰陣同我地講聲(佢醒醒地嘅
點知轉個頭佢用紙巾包住舊屎
拎去前台叫姑娘拎去驗

唔開心
我諗最難忘係第一次要面對你照顧左好耐嘅婆婆走咗

老人院真係一分錢一分貨
睇吓你要乜嘢服務
甲一院個d肯定貴13k@月，但有保證
劍X、X橋 嗰啲出晒名唔得嫁啦

我做咗呢行一個禮拜嗰陣應承過自己
無論發生乜嘢事
我都唔會比我屋企人住老人院
唔係我覺得d老人院唔好
而係我有能力做到
點解要交比第二個人隻手做

所以我米話佢醒醒地

訓到唔識醒就少d
見佢唔對路就會即刻call車
通常唔習慣為多
例如有啲老人家見到你都會嗌聲你姐姐仔
佢走咗之後
你會覺得成間院靜左
會好唔習慣

政府嗰啲好似幾好

你覺得津院定私院好做

排到個孫個孫再出世都未有位

有得揀就排津院
如果俾得起少少錢又等唔切（你預都要萬幾蚊）
就搵有私位嘅津院
排到有津助位就轉

私院嚟講將軍澳靈實好唔錯
不過貴

人工有幾多
點解老人家浸味咁臭

近石硤尾嗰間李家誠係咪唔錯？

個孫可能好快出世呢

點解唔做sale

前2日送最親個個入老人院

想問下樓主幾歲？

靈實近3 萬蚊個月 afford唔到

嗰啲味係陳年味
可能佢哋有啲污糟野 收起左
啲阿姐係唔會幫你一件一件去清潔
只會清潔你表面嘅
時日耐左就好臭

各有各好啦
津院制度好d 但啲人難搞啲
私院冇制度 好多野要自己一腳踢
但自由度高啲

個區嘅都唔知

以前做過五六年sales
之後想讀上去
老人院返工時間又彈性d
雖然老人院好辛苦 但係滿足感會大啲

年齡係女人嘅秘密

你係護士？我啊媽做緊保良局

準備讀咋 所以先做老人院

同護士一樣chur? 如果係啲假點計

最低要咩學歷
你做野個度有無仔做

忙唔忙？
每日工作流程係點？

同行

東華三院/樂善堂個d 囉
都唔差
私位大概萬幾蚊

依樣真

你係報緊定已經收左你？

有冇做過公立/ 讀抽血員？

Btw樓主 好有心
做過呢行嘅人入護理對patient care 好好多

都有後生仔嘅
其實你肯做 肯捱臭 同肯掂屎尿
實請

做過pcw hw 而家en 仔

扶抱 上落床
早午晚餐
沖涼 換片

公立都好多後生女嫁
後生仔就少啲

冇做過公立，想做
不過諗起要輪更就...

抽血員，都有嘅..但唔係而家